【PS4】隻狼 報價區

麻煩各位係到報一報價 比其他巴打有一個參考 thanks

同求188報價

sony官網訂今日係咪有得拎，尋晚收email話1個工作天後

有無手足係yahoo store 訂左收到通知？

琴日收到電話,今日9點-2點送到
暫時未送黎

GAME鋪有飯未 想食飯出去SSP買

貨*

就放飯啦

巴打係咪藍店？

仲未有我買?

炒價既話堅拒唔買

過咗數位價拒買！

dklm，今次碟版冇偷跑

等我15分鐘，落緊ssp 轉頭報價

麻煩巴打了

btw高過400當唔當炒價今鋪?

一陣狗衝沙田藍店

葵芳有未

下載版係幾錢

P你老母C
鐘意大電視玩唔撚比?

398，所以碟貴過398唔使買。如果psn搭多隻game過700蚊仲有九折

最新報價：ssp
藍店 398 已買
其他店 有間夠膽開我490 on99

咁PS4係咪要執柒佢呀
唔連機理乜FPS

人地點玩關你撚事咩

你見條傻仔既認知仲停留係console=大電視
pc=細mon 就知唔洗講落去

駁開部60" 4k tv當mon , 張卡2080ti

有冇ching知188情況

電玩直銷網 390

好多人都咁做
但更多人想輕鬆少少開game玩

係咪間間都有特製封套？

返屋企抄好過

yahoo訂嘅珍藏版貨已收，有掛畫送，正到射

旋轉拍賣 $328 ...

屯門置樂仲未有

steam code黎
免安裝版啦不如

pc好緊張？

中上環有冇？

藍田未有貨

坑口有未

唔係咁多人將pc插定電視架嘛大佬

有冇圖睇睇

有無荃灣人買左？

做咩D PC撚走入黎嘈
我自己就雙修
但大多數傾向買PS4
利申: steam國區 RMB$268 = HKD$313

想知左一同右一有咩分別？

做文件野同玩啲用mouse玩既game既時候 坐得近啲個頭咪要不停 上下左右fing嚟fing去 諗起都覺得辛苦 雖然我都知你係9吹多。

算啦, pc master race響度曬命je.
標題寫明ps4都要衝入黎柒,
同d ps4撚衝去switch版度吹奏ps4差唔多Lv.

基本上宜家D game youtube都好快有晒framerate comparison, 隻狼都有架.
玩咩機個個人喜好環境唔同, 自己心入邊都有把呎架, 無謂打個機都將自己觀點強加響人地度.
仲要響報價po...

灣電 2樓兩間都438
不了買下載版算

實體係咪全部都係黑色盒特典版？

沙田藍店398

訂左收到msg $378

你去電影院電影 個mon成層樓高，你個洗唔洗fing黎fing去

有貨啦?

188係咪統一398？

荃灣

唉 已經買左 normal version

有冇人post 隻figure 上嚟J下

D報價post都係game鋪搵食post

我就唔會理

觀塘398

有沒掛畫送？

藍田有貨，預訂390送埋個掛軸

188 2間藍店 398

祝班炒game狗世世代代生出黎都係弱智唔係就先天有缺陷一係就盲一係就無左對手

北角368

粉嶺有無

188 2nd floor blue shop $398

388
留左既380

咁你咪要坐後D
成件事好反智, 插電視FPS最多60, 咪哂左張display卡

個黑色包裝好靚
係咪間間都有？

放全新隻狼 $380
有code有特製封套
人在旺角

淘大四眼仔咩價

訂咗，屯門壹號$375

呢間訂有冇掛畫?

冇

單機驚唔急玩廢事出去買
Yahoo PlayStation Store $398
順便買埋另外兩隻想買好耐既舊作用code -50

岩岩問旺角藍店出機+隻狼平兩舊

官方優惠黎

2點睇過冇

藍店買機咩價？

唔好意思，我想問問旺角藍店係咪姐係信和果間？

好景398 冇訂都有掛畫

店面係藍色

電梯第一間大鋪？

樓梯上去右手邊個間細鋪

有無沙田消息

追post

已放
btw 唔明點解要負評我
又冇抄又平過原價

好唔好玩

弱弱一問，玩落同仁王有咩分別

係好景見到有支那人掃隻狼

仁王刷裝
呢隻動作

有無人知馬鞍山附近邊到有貨

咩價位先買？炒價既不如買2張200$儲值買psn版好過

支那淘寶狗黎

係咪得兩個版本

頂 早知出旺角買

淘寶買psn點再平d

買嗰個都on9 我原價買都係380

粉嶺有未？

同樣都380 點解你買唔on9 佢買就on9？

大家都係想開開心心玩遊戲姐

同樣價錢點解唔買一手支持隻game

全新....

沙田藍店390

全新都唔叫一手 記住唔好係game店買 直接同開發商買

有無紅磡/黃埔？

咁賤

藍田398

walk in 有冇掛畫？

同問 有冇掛畫？

188有冇掛畫？

我想問吓掛畫有幾大？

A2size

有無實際樣睇下？

$378

有無畫送

其實訂定先同現家買有無分別
訂左就原價 無訂就炒價？
定訂左都炒價
咁我訂黎做乜鳩
利申買左398 網上版

邊度仲有掛軸？

都好大 要拎完返屋企再出去

佢有個盒裝住，長條形

有無得就咁買？

同問

邊撚到有掛畫
我狗衝

買左pc但好想要

唔買隻game
但北角邊到有game賣

上水430

屯門1號總站375

$30

邊度可以散買

walkin價？
我岩岩去佢暡我388

應該訂左先375

旺角一帶係咪好景d 價最老實？

而家放工過緊去，有冇邊檔推介？

廢佬

紅磡108 $378

開頭見到個畫盒以為佢送把忍刀之類

觀廣遊戲領域398
掛畫另加30

訂貨價

北角好撚抵 368仲要有掛畫

北角邊間？

mk應該大約398？

人在英國 屌steam到買要50英鎊見巴打個個都398買 點解會貴咁多

屌報價又唔講邊撚到把撚

麥花臣CGA個間

430買數字版算

mk 398
ssp 420

188藍店有冇掛畫

SSP係要貴D

ssp專搵傻仔笨，識買根本唔會去ssp買game

一定有！當年bloodborne 有唔少人當diablo 嗰類入咗手，過幾日放都放唔切。

但我等唔到喇，呢兩日一定要打！去咗好景買$398

葵廣398

偷跑都咁少人就知啦

今日正日喎

同求

條友柒到

北角力場遊戲368

睇嚟有好多貨

北角入手$368

岩岩買咗隻

早買早享受，遲買平幾舊

大家都會迷失在王的虐殺前

得間廢game鋪 唔洗係果度買

4百幾
忙緊打機戰 都係遲下先賣

粉嶺賣晒

398

除咗上水有地方咁on9 四百幾咩

反而想問 ps4 pro +game bundle paclage 幾錢到 ?

觀塘有258

358?邊間 出緊

$3180 送多個手制 +隻狼

咁抵 wor

好景 238

黃金藍店有畫 398

PlayStation yahoo store

沙田藍店398$

238?game

又係呢條blocked user , 成日出黎亂開價

扑左條仆街了

黑店

MK地庫398有訂有掛畫

無畫送

有冇人知旺角邊間有得單買掛畫

想問ching 北角邊到有貨
聽日過去睇睇

元朗 385

葵廣有

係連登收好過啦

398 買左送掛畫

鋪no？

北角得兩間 一間城市花園 一間英皇柏麗大道 柏麗個間好多時要留先有貨

我估188應該得番$398個隻....

同埋似乎D貨坐坐地

點解咁講

城市花園三月份內買三隻 Game做緊優惠

計返隻狼都係$310

有無巴打知有模型個套裝要幾錢？同邊到仲有

比大陸掃哂 套野700 炒到上1200

有冇掛畫？

唔撚係嘛，仆街蝗蟲咁都有得炒

有冇人放掛畫，$50
旺角/九龍塘/沙田交收

呢d 一向要早訂

粉嶺賣30

去咁遠，車費都蝕返
如果冇人放我先去葵廣/粉嶺睇睇

有冇巴打知萬利婆婆咩價

打電話叫佢順豐站俾你

粉嶺邊間？

個掛畫拎出黎好似聖旨

今日行過SSP 隻game已經跌價到 $380

今日咩價位

188 $370 啱啱買

信和368